Les solutions sont les points de l'arc de cercle rouge de centre $B$ de rayon \Lg{2} situés dans l'intersection
des disques de centre $A$ de rayon \Lg{4} et de centre $C$ de rayon \Lg{5} (marquée en bleu sur la figure).\medskip

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \draw[clip] (-1,-2.5) rectangle (7,4.5);
    \coordinate[label=left:$A$] (A) at (0, 0);
    \coordinate[label=below:$B$] (B) at (4.5, -1);
    \coordinate[label=above:$C$] (C) at (6, 3);
    \foreach \pt in {A,B,C} \node[cross=2pt] at (\pt) {};
    \begin{scope}
      \draw[clip] (A) circle (4cm);
      \fill[colorPrim,opacity=0.5] (C) circle (5cm);
      \begin{scope}
        \clip (C) circle (5cm);
        \draw[ultra thick,colorSec] (B) circle (2cm);
      \end{scope}
    \end{scope}
    \draw[thin] (C) circle (5cm);
    \draw[thin] (B) circle (2cm);
  \end{tikzpicture}
\end{center}